C는 재미있따, 배우고 싶다

Q : Quain (14)
A : Aris (18)

Q. 포인터... 알려줘
A. nbit computer에서 nbit, 그러니까 64bit 컴에선 64bit임.

Q. 사... 용법....
A. 히힛, 여기
int 주소를알려고하는변수 = 69;
int *포인터변수 = &주소를알려고하는변수; 
// &로 주소구하기 ㄱㄴ

Q. 포인터...다알았다
A. 포인터는 간접주소인거 알지?

Q. 아...가상 CPU에서 간접주소레지스터 가상화해서 어케설계하지
A. (STARE....) (웃음)

Q. structure 구...구조체
A. 에를들어...
structure LoveHouse
{
     short Quain; //사심이...
     short Qute; //잔~뜩...
};
이러면 [16bit Quain][16bit Qute]이렇게 됑 ㅎㅎ.

Q. (아니 저 소스코드 검열될거같은데)
Q. Union은...?
A. 예를들어서어~...
union AboutLoveHouse
{
     int LoveHouseNumber; //32bit, 가장 커~다람.
     structure LoveHouse
     {
         short Quain;
         short Qute;
     }
};
[LoveHouseNumber] = [Quain][Qute] 이런식의 구조임....ㅎ

Q. typedef좀 알려줘요
A. 예문 드립니다
typedef structure Human //OOP흉내
{
    char[10] name;
    char[10] info;
};

Human Quain;
Quain.name[0] = 'Q'
Quain.name[0] = 'u'
Quain.name[0] = 'a'
Quain.name[0] = 'i'
Quain.name[0] = 'n'
Quain.info[0] = 'Q';
Quain.info[0] = 'u';
Quain.info[0] = 't;
Quain.info[0] = 'e';

Q. ㅇ으ㅏ아 이제 됬다.. 이제 이 정신나간곳을 빠져나가자
A. 어디강... Function(함수)작동원리 배워야지...

===== 글쓴이의말 =====
Step4. 부터는 내일 (2.24) 이후에 작성합니다.
Step5. 에서는 LITE라는 VCPU C대용 프로그래밍 언어를 소계하겠습니다
Step6. 에서는 OISC라는 esoplang 아키텍처에 대해 알아보겠습니다
Step7. 에서는 OISC muly Core CPU와 Firm Ware에 대해 작성합니다.
Step8. Step7Architecture Assambler에 대해 작성합니다.
Step9. 에서는 LITE의 compiler를 Step7Architecture Assambly어로 작성해보겠습니다.
Step10.에서는 Python용 Graphic Card와 Python에서의 Step7Architecture Terminal을 LITE로 제작하여 보겠습니다. (흑흑 나는 Python밖에 못써)
Step11.에서는 Python의 역할을 Entry가 대신 하여보겠습니다.
Step12.에서는 참고자료 링크를 첨부하겠습니다.

아 떡볶이시켰는데 지금먹어버리고 싶다...
근데 가족여행이고 내가 있는곳은 차지...

공식 레포 : github.com/FarAway6834/STEPS
 (README.md에 각 화가 기록되어있음)